私了完都有手尾跟架！

文宣組馬上出動洗太平地！

民意短期內未必逆轉，但文宣都一定要做

文宣係勇武最強大後盾

文宣方向：
1. 721同尋日炮台山國旗打人事件
2. 黑警不作為（同摺凳佬疊膊頭），所以市民主動除暴安良
3. 福建佬打記者
中心思想. 香港人抵抗福建佬外族入侵

有冇人幫推

推

唔該幫手推

幫推

幫你推

文宣組馬上出動洗太平地！

民意短期內未必逆轉，但文宣都一定要做

文宣係勇武最強大後盾

文宣方向：
1. 721同尋日炮台山國旗打人事件
2. 黑警不作為（同摺凳佬疊膊頭），所以市民主動除暴安良
3. 福建佬打記者
中心思想. 香港人抵抗福建佬外族入

推
終於進化到私了唔好俾佢有後顧之憂

記得出多d英文文宣

721 831

push

721
831

同意

黑警不作為，街坊路見不平，除暴安良

班廢物支持香港同胞打殘福獨廢老未

同意, 推

推撚爆你

文宣方向：
1. 721同尋日炮台山國旗打人事件
2. 黑警不作為（同摺凳佬疊膊頭），所以市民主動除暴安良
3. 福建佬打記者

圍完爐幫手宣揚私了目的，我地唔係無差別打人!

攞

推呀

出師有名

popo縱容犯罪份子
市民自衛

和理非同外國巴絲做嘢

Push

幫p牌仔推

[/quote][quote]

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該

北角香港人保家衛族抵抗中國福建幫

各位鍵戰一齊煲大班狗同黑幫惡行
前線手足做矛，鍵戰手足做盾

被人影到嘅手捉掉曬啲衫褲呀記得

保家衛港

呢幾日去修復連儂牆要注意
福建幫一定會報仇
組左隊先去連儂牆呀

非常重要
幫推
1/20

推 2

推3

推4

推5

[black][/black]

岩 文宣就係咁用
唔係用黎diu自己友

推6

俾popo打到爆晒缸推上Twitter

推7

白衫人當街亂打市民
示威者路見不平 拔刀相助

推8

和理非文宣上場啦

各位下星期唱完歌開心完記得要補補牆紙

推上熱門

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

文宣好重要

幫手捉行動正名

lets go propaganda

推呢個

非常重要
幫推
11/20

推 好似黑警4點咁

只要保護到香港市民就可以

點解會有手尾跟？係明既就會明，有良心既自然會知做緊咩！

推

文宣組出動

5毛做緊野喇幫手呀

推啊 唔好爽完就算

Tui

止暴制亂

摺櫈打人 黑警放人

文宣組麻煩你地了

個個好開心

文宣

有乜野手尾，根本證明唔到邊個做既，話唔定係臥底警察做既呢

其實ig fb 好多時都係同班friend圍爐取暖 所以文宣要多啲喺Twitter, 街頭等做

文宣go

poster go

勇武出手，和理出口

法治已死,保護自己保護他人

淨係煲佢前半段警黑合作
市民英勇反抗就夠

［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善

推
但繼續支持私了
有乜手尾我地會幫前線搞
放心繼續做！

文宣
we need you

呢啲正常post,

我幫你推

推呀 屌你

推唔陏

辛苦文宣組手足, 本空降師隊員已經準備好空投所有傳單比人民!

福建幫亂港
只係止暴制亂

香港人止暴制亂

推田

學狗邏輯 私了係防止無辜市民受傷

文宣組

手足有時間幫手打下Twitter戰線
好多大陸五毛用我地D hashtag

在BBC比班5毛唱緊喇

每晚叫/唱完就幫手貼文宣！

多謝手足，除暴安良，保家衛民，核爆都唔割席。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

文宣！開波喇

疑似福建幫於街上叫囂及隨機襲擊圍觀市民，引起民眾不滿，因此引起群起打鬥事件
及後疑似黑幫取出武器包括伸縮警棍等報復在場市民，並於大街小巷上傾倒疑似火水

小心後面
切記

BBC 其他5毛都唱緊喇

推推推

pish

堅決反對福建在港勢力搞侵略擴張主義
香港內政問題不輪到福建人說三道四

不分和勇 大家一齊share文宣

福建佬出刀既相呀！！之後我地好反對暴力咁樣

文宣組你做好我即刻print同你貼通街

一定要推

文宣組，出來洗地，好易咋，
照抄四點鐘黑警記者會啲對白，
咩情急下用腳推開福建佬，
福建佬自己跣親，再爭扎，搞到自己傷勢嚴重，
示威者係有惡意嘅環境下已經好克制咁使用最低武力自衛

推！唔可以俾人因為我地無啦啦打人！

推到文宣組做野

幫推

［915文宣方向］私了福建幫係出於自衛

我地要學警方記者會，幫前線行動更有道理

推
前線手足 保衛香港

這是文宣核彈

救救義士

P牌照推

知道！！！

推，文宣一定唔可以甩

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

推! 文宣組做嘢!
有樣嘢要學仆街狗，就係前線即使做錯啲乜都一定要幫佢兜！呢個就係文宣組嘅作用！

Arm arm send 左爆缸青年相， tag 左Solomon yue 同pelosi等一眾議員
要人retweet
#HKPoliceTerrorism

手尾啊！

今日特別多五毛！

Help!

【Now新聞台】北角晚上多次出現打鬥，有示威者在炮台山被追打。警員曾截查涉嫌打人的男子，但未有即場拘捕，將他放走。

一批男人在近北角英皇道聚集，地上放有長竹，警員曾上前勸他們返回行人路，但他們未有理會，一直跟隨警員推進。

去到炮台山，其中一人用摺椅襲擊其他人，一批警員到場。該批施襲的男人退到警員的後面，一會兒後，繼續與警員一起推進。

去炮台山，再追打幾名黑衣人入港鐵站。回到地面，用摺椅擊打另一人的頭部。大批防暴警員到場制止，將用摺椅施襲的白衣男人帶到一邊，截查一段時間後將他放走，有途人不滿。

另一邊廂，多名男子推另一名男士，警員到場將懷疑推人的男子帶上警車，警員亦在現場帶走多名相信是示威者。

一段時間後，早前用摺椅施襲的一批人士繼續在北角街頭出現。一名警員曾上前想阻止他們全部離開，但不成功。

北角晚上多次出現打鬥，防暴警察在場戒備。

非常囂張！文匯點新聞竟不斷落場做live周圍近鏡影人！重夠膽一邊旁述！之後個page cut啲片出嚟鬧人暴徒！

全力Twitter開打
前線勇武你地無後顧之憂，全力支持你地！

今次唔難打啦

太多佢地出手先嘅片
唔似之前咁影唔到佢地出手淨影到手足出手

最強文宣！

最緊要佢地係黑社會

洗緊twitter

Pish

召喚文宣組

煲大啲狗放生福建幫！

推 Twitter文宣

推！文宣一出野我即推！

鍵盤戰線開始

831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

pushhhh

洗咩呀！人哋喺wechat,到所有藍絲手機，有名冊，有體系，暗中牽線，你估連登呀自由出入，凡是人數都靠估。

福建幫黑社會警察合作
白衫打人警察唔拉
示威者保護路過市民

推
第二波戰綫

好在香港仲有D咁有正義感既市民乍
如果唔係我真係街都唔敢出呀
你知啦 報驚班黑狗淨係識得叫人驚就唔好出街
多謝市民

真

啱

文宣進場

組建香港民兵！驅逐福建幫！

真心可靠，日頭私了，夜晚就有手足幫手文宣👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

知唔知乜嘢係正當防衛？

你有沒有有傻了？福建籍嘅香港永久居民有成三佰萬，平時唔投票，唔參與政治，你要逼到所有福建省籍香港永久居民同你哋班人鬥？總有很多喺黃絲，你就這樣割𥱊？好見識，好見識！？傻奶

勇武好波，文宣都要加油！

非常重要

做嘢啦

Twitter五毛出曬黎
係咁話手足殺平民
幫手啊！

再推

執手尾啦

民間自衛行動
警黑合作，黑警濫用暴力，對親共團體暴力視而不見，831襲擊，無人能踏足既新屋嶺，多宗可疑既自殺同意外死亡，絕望的香港人被迫用武力自衛

Tui Tui Tui

文宣圖幾時有 我會幫手

乜撚野市民主動除暴安良
係迫於無奈要除暴安良

仆街，錯手負評，幫推

文宣做野，幫幫手

福建想獨立

北角嗰班福建幫係有刀
街坊為求自保先出手自衛!!!
成個過程連武器都冇用過!!!

Twitter ing

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

私了勿忘搶電話！！

黑警縱容唔執法

勇武制裁福建黑幫

Add:
4. 民選議員許智峯被拉
5. 韓國演員#eye4hk 現場support
6. 黑警將無反抗人士打爆頭

係時候提醒大家警察選擇性執法

我覺得做spy挑起警黑茅盾都可以一拼考慮

up

香港民間宣布戒嚴中

覆下D tweet啦
五毛洗comment

文宣來了！

辛苦晒文宣組

我最擔心反而係今次私了之後對家會大規模出利刀斧頭

直接throw立場個兩段福建佬打人同黑警拍住行bit條片夠釘死佢

加埋

#national gangster
#CCP
#Chinazi

PUSH

一定要推 文宣！

輕輕一推

呀sir大家都係香港人，唔好比福建幫分化我地呀

一係唔去，一係幾百人去

文宣方向 前線以武制暴 成功阻止咗另一次721恐襲

Pishhhhh

721811831

班福建大陸佬咁撚要面一定出黎斬人

推，核爆都唔割

文宣推

要煲大係我地俾人打先還手，721 俾人打班狗有無出過黎？ 靠佢地死左啦

鍵盤戰士做嘢啦

全部入福建數 包括淘大

感動
比個好消息獎勵你

仲有警黑勾結呀
褔建佬係黑警保護下推進

前面班友唔該掉晒你地啲核突衫佢

文宣文宣

推，我地仲有民權法案戰線
唔好咁老定

英文ver. 強烈建議

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

P牌幫推

好

畀啲藍絲知道，做打手係有代價，打人者預咗被人打返轉頭
一來可以嚇一嚇佢地，二來吹雞費用大增，維穩費都洗多咗

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

721 811 831

cap 番之前班fucking 幫做過D 咩黎
我地手足打人唔係好似嗰班戇鳩咁係人都打
人不犯我我不犯人

文宣大大力

勇武兄弟打左場好靚既勝仗，但係更加要麻煩文宣兄弟幫助擴大戰果

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

前線手足做完野 , 今round 到鍵盤戰士

學籃屍咁，將被打既仆街，話係黃屍黎，被班黃屍自已人打自已人

保家衛國

今日打福頭係保家衛國

推！！

無限煲大恐怖份子多次公然包庇藍絲黑幫打人無罪, 仲原告變被告拉受害者

光復香港，時代革命

gogogo

文宣組做野
要解話

支持黑警

同意
大家要留外媒fb page, ig update
呢D要打下字嘅文宣，好多時都俾大家忽略
但呢D page閒閒地都過百萬like, 好多人睇，大家如果英文唔太差，真係唔好懶

放心啦巴打一路私了一路洗緊太平地

呢個重要 推

CCTVB 嘅片好詳細，要backup

一齊twitter做野

唔好停 繼續

cctvb 真係唔係冇用處 佢d 深夜live 真係唔話得 仲要有埋佢牌頭係度 藍絲仲易明
不過都係執柒左去啦個台 第日午間同6點半又吹過另一段

好多連儂牆已經有人幫手清空，係時候要update

係黑警教我地架 我地要向佢地學習！

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

文宣要令大家可以安心私了
支持武力還擊

tui

岩啊，唔該大家幫手傳，唔好再俾cctvb荼毒啲無知既人！

香港人保家衞族

文宣！

Push.

家中長輩話示威者整爛地鐵好暴力，然後話福建幫比人打抵死

推啊

外國輿論要力爭
唔好再自己推私了片去twitter/reddit呀唔該

推！！！

班福建佬咁撚鐘意福建就死返去啦，呢度係香港啊！咪撚搞到香港污煙瘴氣！

有冇人有類似文宣？

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

Push
915手足搵命博，公關要人；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

幫你大大力推

大人聽日返工記得印野夜晚貼牆！

無錯，如果警察肯執法，你估大家想搞到私了牙???

福建狗係黑社會，又揮刀，又打記者，文宣出場呀

係因為白衫人打完人都冇後果先需要自救

岳義士一救三 我地要為佢行落去
咁先可以真正幫到佢

中心思想仲有藍絲斬人打人黑警庇佑拉被打果個，所以只能私了

7. 15/9係世界民主日，但不比和平遊行爭取民主，警發反對通知書

4. 民選議員許智峯被拉
5. 韓國演員#eye4hk 現場support
6. 黑警將無反抗人士打爆頭
7. 15/9世界民主日，但不比和平遊行爭取民主訴求，警發反對通知書

正解，深夜都要推呢個post

你地冇做錯.jpg

黑警到今時今日仲係曲班福建系攬頭攬頸 仲靠佢地拉人？

冷處理咪得

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

老老實實，事實係福建狗打人先，人地緊係制止佢

到客家佬起錨

主力煲大香港記者被福佬打,要外國記者出手保護,而黑警就護送福佬.
讚揚外國記者既見義勇為,反映黑警既選擇性執法.

同黨鐵一樣，外國人同本地人睇可能會嚇親，解釋到理由先係正確方向，並唔係無差別反擊

1. 721同尋日炮台山國旗打人事件---推去大陸
2. 黑警不作為（同摺凳佬疊膊頭），所以市民主動除暴安良---推香港本地
3. 福建佬打記者---大大力推去國際,感謝外媒既見義勇為.
主力煲第3個啦,咁多警察係隔離,竟然要外國記者出手幫香港記者.黑警既不作為可思而知.大大力咁表揚外國記者啦.

推爆佢呀！！

推 今日坐火車
好多人屌話好暴力乜乜柒柒

推上熱門先屌 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

其實最主要將黑警選擇性執法放上Twitter 都好夠

10/10 推啊

福建佬打外國記者

私了唔可以係方向。

推爆佢

好彩冇打死潑強水件中國人，否則又俾CCTVB放到無限大。

推

人人都係文宣

尤其是國際組啊

916稅務大樓，東區裁判法院

落力中，實情都係落晒福建佬到，多謝佢地

612 721 811 831 903

推推

休班警執法啊 邊有私了

幫手推

冇問題呀手足，相比你地響北角以命相搏，

我地要做嘅野，真係好低成本。

好好休息。祝 武運昌隆。

要跟

推!!!!!

yes!

前線辛苦喇
手尾等文宣follow up~

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書